奧雲香港記者會中籲沙拿勿投皇馬，相信「埃及美斯」享受利物浦歲月

【明報專訊】英格蘭名宿奧雲昨來港出席商業活動，簽約投資虛擬貨幣交易平台GCOX。該名38歲前英格蘭射手當年因轉投曼聯而受利物浦球迷千夫所指，昨接受本報專訪時透露，球員生涯時一直希望重回紅軍，惜事與願違，並以「過來人」身分寄語紅軍今季首席射手穆罕默德沙拿留隊，勿轉投傳聞垂青的皇家馬德里。

繼續享受永遠冇冠軍嘅歲月

吊睇錯馬雲

而家先38歲？！

識佢老鼠

最聯名宿

奧雲=馬

無我你有5冠王

良禽擇木而棲,你自己都走去曼聯啦,講來害9人

行奧雲舊路

利皇紐曼

曼聯名宿有什麼資格對沙拿說3道4

奧雲籲沙拿勿投皇馬直接投獌

去獌提早結束球員生涯？

去獌打閘
之後屌佢唔識防守
雪佢一年

唔想後人好似佢咁要死全家

沙拿更加適合阿仙奴歐陸式踢法

去邊都好過你死去獌